一芳加盟主怒了 將串聯向創辦人求償

〔即時新聞／綜合報導〕台灣手搖飲料店「一芳水果茶」日前在官方微博發文支持一國兩制、譴責香港罷工，遭到許多台灣民眾反彈，高喊「拒喝」，而後店家推出買一送一的優惠，也難以再次提振大受打擊的生意，對此一芳水果茶的加盟主相當憤怒，將對一芳創辦人柯梓凱進行求償。

「一芳水果茶」公關表示，因柯梓凱目前在飛機上，清況還在暸解中。

根據《三立新聞網》 報導，「一芳水果茶」在發布支持一國兩制的言論後，生意一蹶不振，有加盟主主動向媒體透露，原本業績一天上看1.5萬，如今卻只剩下3、4千元，幾近腰斬的業績讓許多加盟主吃不消。

北部地區數十家一芳水果茶的加盟主無法繼續忍耐、放任慘澹的生意，自組自救會，並在兩次的初步會議討論後決定和中、南部加盟主擴大串聯，並預告「下週會有大動作」，呼籲創辦人柯梓凱該出來面對，不該讓無辜的加盟主自己承擔這個完全不在預料之中的政治風暴，他們也不排除集體串聯，向一芳母公司「墨力國際餐飲集團」求償。

Spurce:

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好波！

飲水更健康

仆街啦

原本覺得好飲，好過老虎堂個點，依家真係不了！

估唔到台灣人真係會罷飲
之前仲有班9.2睇死台灣人無骨氣
多謝台灣人！！！
港台抗共陣線！！！

抵死啦共芳

大把代替品

麻包袋要正式成爲下一個行動

老虎堂咪一鳩樣係仆街
佢老細單嘢仲早過一芳啦

唔好意思借個位

台灣冇嘢多 珍珠奶茶鋪最多
要罷飲有幾難

邊間

台灣人都咁團結，香港人罷買咗紅色企業未呀

大把替代品使閪飲你

竟然連買一送一都救唔到

港台連心！

我覺得好甜

一芳比個台北惡棍FB玩死

抵撚死

反而香港人對罷食罷買冇咩恆心

香港人跟台灣人學野喇

一芳真心唔太好飲
水果茶都好麻麻

馬鞍山個間自己人？

望下香港
連垃圾吉野家都罷唔撚到

真
港仔之前憑咩笑台灣人

香港d紅企
冷處理一星期就冇事

香港個代理係自己人黎架
不過你幫襯點都會有錢落台灣奶共總公司個到

香港代理都應該一齊求償

其實台灣嘅老虎堂係無人飲㗎

台灣都咁支持罷食行動

點撚解重有3 4千蚊賺

仲有3，4千收入

Push

現場不時見到臺灣人 其實佢哋幫好多

日前在官方微博發文支持一國兩制、譴責香港罷工

祝早日結業！

唔好放過佢

一芳2制

多謝台灣人

老母去完台灣
話行過見根本冇人排

識啲台灣嘅朋友，真係罷飲㗎

義氣唔係靠吹

點解無750萬人出黎一樣道理

笑撚死

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

台灣人為左香港咁上心
相反香港人為左自己連吉野家都搞唔掂

早幾年屌統一屌到唔幫襯就唔幫襯
連我去到買野飲都勸停我揀其他
仲好好心機解釋我知

一芳咁愛國14億護旗手仲唔去台灣買黎飲?
哦 原來入唔到境

老虎堂仲有成堆人買

飲少d 水果茶
飲水強身健體

次次見到仲有人食扑野家真係覺得好無骨氣

得返三千四千都跌左七成生意

你無可能一下歸零嫁嘛

遲早糖尿病

輸打贏要

美容

唇亡齒寒

好波

屌 諗起而家扑野家都仲有人食

Do wt u gotta do

支持一國兩制都唔得啦

屌睇錯以為支持一國兩制大陸無哂生意

護旗手呢？

水果奶共茶！
奶共鬼叫你造

有無同業舉報佢

抵死啦一芳 屌你老味你奶共等於向全世界宣戰
我唔阻止你 反正有大把後手調飲品店

推撚到你起全家

推到佢仆街為止

Nice，台灣咁多飲品店，你試下做唔住一排，長江後浪自然推前浪嫁喇

水都就黎冇得飲

台灣人政治上可以企得好硬

五十嵐

我班Friend全部罷買

利申，台灣讀屎片

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一

多謝台灣人 台灣大把選擇 罷佢咪罷佢

一芳一直都好難飲喎
又唔撚減得糖
飲多幾次糖尿病都黎

唔係價錢問題
係價值觀問題

台灣唔飲一芳
都有大把其他選擇

算數吧啦，直接開間 共芳 返大陸賺人仔

831同9月1要去邊

唔好淨係掛住討論

其實你有無諗過仲幫襯緊既大部份都唔係香港人。。。
腥港人同賓妹疊馬過本土多多聲

我成日都上埋曬D台灣討論區

老實講其實唔係真係咁多台灣人支持香港

罷飲

繼續罷飲一芳就對了

台灣仲落力過香港去罷

除左抵死之外我冇野講

抵撚死啊

台灣加油啊
唔好步香港後塵

統一芳
林鳳營有板你睇

後果自負

推

五十嵐唔係執唒咩，好耐未見過。

3、4千台幣
香港人solo都多過佢
佢仲要養台妹同燈油火蠟

各位記得都要罷食藍絲食店
唔好比台仔威到盡

台灣香港唇亡齒寒

屌你 唔係香港嗰間垃圾

你以為屌人老母唔使付出代價？.jpg

點樣香港人做唔到？

點解*

有骨氣台灣

台仔咁撚團結，香港人爭氣少少啦

香港代理黃架喎 唔係澄清左？之前重有一間以上8.5罷工

rubblish drinks

而且香港都仲有的

台灣成條街都係 飲少佢一間仲有大把

多謝台灣人
香港都要努力經濟制裁啦
罷食老麥

其實香港一芳都冇晒人飲
星期六日條街旺到仆街 得一芳冇人排

應該啦
等佢地光復下先

我真係恭喜你

之前比人竹話制裁個d基本上都無咩生意
係得番天仁同comebuy tea叫有人

真咩我係西門町間老虎堂見過有大概10個人排隊喎

真
台灣老虎堂爆左單大單野後插左水啦

總統大選臨近，民族情緒高漲，你喺哩個時間跳出嚟唔排你排邊個你睇下韓國瑜都淆到縮入老母個閪到。

抵啦

推到有

真心覺得一芳好難飲

加盟既咪又係為利益先支持
一齊去死啦

黎緊去台灣
有冇良心撑港珍奶舖可以去支持下

台灣珍珠奶茶五十嵐
好正喎

一芳仲要黃藍絲都罷 笑死

上次經過黃大仙北館個間一芳收銀有個喇叭大聲播住警察記者會d廢話

台灣人

學野啦香港人

我估只係冇以前咁多人姐？
因為我係上個月去西門町

共芳水果茶

抵撚死啦屌你老母

所以話呢

台灣人罷飲嘅效率

屌打香港人

香港人學下

你果時係台灣?
即係牛奶果次?

台灣人好野

以後都唔會再飲

飲過兩次，唔算好飲，而家不了，一次人地請。

台灣好波

都弱智，唔知道自己顧客嘅年齡層㗎咩？

後生多數反支那，你就去得罪嗰班年齡層嘅人

慳D錢買filter

有邊間水果茶好飲

點解我睇到退後緊？

台灣人好波

抵死啦

屌你 呢啲加盟主先係架嘛 明撚明大財主大政權問題 有啲仆街就屌鳩落示威到 屌你老母啦

廢水

香港人連骨氣都無學咩撚野人攪抗爭

唉香港人得把口 去完民陣遊行又係成咋人排喜茶同金拱門

台灣大把鋪頭揀黎飲
競爭咁大都唔知驚

未送中個陣
我就好鍾意SOFU
但間嘢喺大陸公司
佢有2舊西瓜同菠蘿
都幾大塊又好飲

我都好耐無飲過

茶狼都好飲
仲喺本地牌子
不過唔知喺咪奶共

次次行過都勁多人係入面

一芳真係好難飲

franchise係咁架啦
有幾多著數就有幾多risk
如果唔係靠個brand，點會一開舖頭就有咁多客？
玩得franchise就要預左共進退
就算無政治事件，一個唔覺意邊間分店有隻老鼠，都會累全線啦
邊有咁多嗌回水

Sofu好遠仲有冇其他？

茶狼啦 本地品牌

不了

行過兩步就第二間
特價都無人幫襯

【國際路線】全世界印依款標語

共茶一芳
根本間野淡到爆

好似係 支持香港代理一齊告創辦人

跟本又易整，又平，
你見我地香港老麥都有得賣就知

除左恭喜都唔知講咩好

比台北惡棍追擊緊

屌人老母唔使成本？

講經咩 香港人
9點幾行沙田城市中心
幾撚多人買喜茶

共芳

我睇到向前緊喎

慳返啲錢
去711買嘢飲仲平

抵L死

根本一向都係香港人先罷唔到

我以前日日飲貢茶 而家轉咗飲sharetea

咁都唔算叛國? 台灣講一國2制

香港人真係差好多，每次見到有人買，都覺得佢地係賤種人格。又要屌又要買，垃圾